［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 356

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

諗返之前拍幾次拖 諗到流馬尿
分手嗰陣都冇喊

今日同班fd食飯
講起點解會分手
先發現所謂2個ex從來都冇鐘意過我

承上post 有咩煩？
感情又有啲
工作又有啲
對所有野冇晒興趣，覺得好壓抑
有啲焦慮唔開心，但唔到真正嘅原因係咩
好似而家咁，知自己再唔瞓覺會起唔到身，但我仲係間bar道坐左係道，成晚冇乜點飲，唔知呆坐係道做乜，只係唔想番去。之後個人又keep住唔開心，問我原因我又講唔出

祝你哋幸福

要keep yourself busy

然後你發現只係得你嘥時間鍾意，你就覺得自己好蠢好傻所以喊出嚟？

咁就冇時間諗其他嘢嗰啲問題就會唔存在

早排chur親人
搞到人地唔理我
呢個禮拜都好後悔好想揾佢
好驚我一時錯誤就冇左段咁耐既關係

靜靜老母

牛逼

lm

我都想講佢miss咗佢女神

哈

OMBD

你係咪調轉咗？

我知錯喇
返黎同我傾計好冇

好

但係對所有嘢都冇興趣好難令自己忙
返工放工上酒吧好夜返屋企。第日又返工

Over My Dead Body

5:0

是

？ u > me

返工咁耐就返屋企抖啦

呢度我最SB

u 大好前途又有女

咁你諗下點解當初有佔有慾同埋壓迫感

兩個人拍拖係埋一齊最緊要係舒服同開心，因為佢本身喺其他地方已經有壓力，希望係你可以幫佢分擔一下，就算沒有解決方法都好都盡量有你喺度就忘記其他煩惱嘅事，如果你增添到佢嘅煩惱同負擔佢自然會卻步然後慢慢驚咗遠離你，例如最簡單佢覺得同你一齊好大壓力自然就會想分開下，或者見面次數太多佢想自己靜一靜，所以你必須要畀啲空間佢等佢自己可以冷靜一下，如果佢真係好鍾意呢唔想失去你嘅話佢過一陣就會掛住你，如果你真係好討厭幫唔到佢喺生活上減輕壓力嘅話佢就會走

有險可守

你呢期最666

非

傻豬嚟㗎，呢個唔得咪搵第二個，佢唔鍾意你咁你都唔值得放時間喺佢身上面

扮乜，人又型，女又屌過，數又牛b 666

之後第三 四 五個都會係咁
諗到呢度就覺得自己唔值得比人錫

你有柯化==人哋認為你牛

你值得擁有更好，係佢哋唔夠好襯唔起你

你有靜

收皮

非
琴日reject了另一個offer

就係放工又唔想番去，似係逃避啲野

🐂👶

2個都係咁
我對下一個就更加冇信心

有兩個offer我全fail

屋企有咩好逃避

Reject了

? summer placement wor

我個fd話我自己可以有更加好嘅人去錫我
但係我而家覺得自己真係好冇用好廢

你緊張嗎？

Another part time intern

我仲廢

中移動？

dse放榜？

我之前炒咗科calculus 已經好比心機温
比個ex話我嘅智商淨係值呢個分
我係唔合格

Stem la

抄完咪拎A

我唔知道， 同屋企人關係不嬲都唔錯
但最近開始逃避佢哋， 好少早番屋企

最後b-

返工唔開心？屋企人好煩？

你做1yr placement?做女= easy mode

cnmb nmsl

浮雲都可以有多女你驚咩

佢想督促你進步啲？

自從佢上一句已經隔左個幾禮拜
之後我打既道歉都係單剔
四五日後再send都係

而家好徬徨

番工可能有啲無形既壓力
屋企人最多都係叫我早啲番去，但應該唔知我最近唔開心
我有呻過下低人工，佢地都係話開頭番工係咁架啦，呀爸呀媽以前都係咁，學到野自然人工就高
所以講黎都冇乜用

佢連你道歉都唔受？聽日睇下點

Ok喎

有我喺底

佢唔禁入黎睇
係咪要多d時間
我每秒都好想揾

我唔係心穎

真係喺底

例如？

講唔到

真

修行A0
有外貌就唔會A0
有學業就唔會no offer

等多陣啦如果佢真係討厭你嘅話都係block咗你啦

唔同年代佢地唔會明 淨係堅持自己果套

人工高返小小都無用 米又係買唔到樓

retake 有南ching 埋ching 浮ching 願ching 比ching教你

我都係果句

一月咩都太遲 我打晒人情牌都救唔到幾多

retake好過fd平噉多，fd最後咪入asshole

Retake講求你夠唔夠咁專注可以100% focus返係個dse

到時放榜有咩咪打比我 我幫你plan下睇下點

哪怕你最後真係想retake我咪打下人情牌

不如我幫你plan, 你請我

你retake都差唔多全科架啦

我咪叫班做開補習嘅幫下你

你請我我有爛市系列

when?

要俾錢㗎

温dse

多謝你，我希望係啦
而家打算過多幾日或者一個禮拜再揾
定係再耐d好

但仲未諗到講咩好
不過我諗唔應該再係道歉

仲有一個月

要佢哋free就真係無咩可能 最多收平啲

aim asshole 去補習不如拎筆錢call g

呢啲其實你到時就會清楚點做

我都係最後一秒先轉咗plan

你retake aim asshole?

想當年我已經plan好A, B, C

佢話入fd喎，fd升上去咪asshole

唔知點解唔開心好似唔識自己咁

都話過日本學廚

你retake 自然就aim返degree

你去日本讀咩先 同咩出得去讀都一球起

日本邊到平

睇緊波

洗費呢

洗費咁貴
平真係得台灣 再唔係韓國都平日本好多

屌你老母咁樣入...

？

垃圾疤

原來有西甲

ching 光合作用？／

經歷愈多真係愈明點解啲人會為情自殺
唔係一句佢on9就完
有時真係好想自己死左
希望到你死前佢都仲係鐘意你
唔洗去煩佢幾時唔鐘意你幾時走

早去死可減輕痛楚

真 我咁垃圾都有過個咁好既女朋友

錯晒係佢地唔係你

冇第二個想搵 我啲時間都冇價值

知錯都冇用 永遠唔會有機會 下世小心啲

留名

唔係
純粹想踩人嚟拎優越感

我都得

幫你排牙蘇都得

外國電機收好撚高

真 比狗

早晨

浮狗

Morn

料姐

姐你個頭

埋狗

膊頭曬傷

Why not

Go eat

嘈

屌
我搵唔到個po
開多咗個

推返呢個上去

未瞓醒

料

Pin

玩貓貓

去

有身份證
係香港係唔會冇錢讀書

有冇咩手提電腦個mon隻色係好靚好準
Macbook好撚貴

Explain it

唔洗打機個可

冇諗過打機
我上網睇都係mbp
埋單萬五起跳

如果唔係macbook就應該係Asus zenbook
又薄又靚
千祈唔好買acer就得

我睇緊堆software
我用Adobe的話
咁我唔會諗 直屌mbp

Software就唔識了

如果我買mbp
我睇緊個個spec就15499

學校應該有特賣場平啲架喎

我都要預返呢個價啦
要買Apple care

一定要買Apple care

所以我預15000

唉屌
買包黑加侖子糖
仆你個街融哂變到一大舊

要勤力翻工

有儲開錢嘅
要拎就一定拎到
係肉赤姐
同埋我諗住關窿到借算

又得

早

留返啲錢保命好過

依家仲要幫當龜儲錢
洗費越嚟越大

撚樣

有儲錢就唔驚

嬲完未啊bb
錫翻

依家每個月拎多一千出嚟儲
筆錢專for佢睇醫生
遲下養貓就諗住千五到二千

我同條臭閪食野算

好味嘅就唔嬲你

好味的

勿mon

做返bot了

好耐冇見

一飲奶就急屎

埋！！！！！！！

miss u

唔食唔知屎好食

@鹿 跑？

我永遠都更新唔到

你部腦虧

Real

咩

哭了

做乜扮肉食性羚羊

0

屌擺咗盒雞翼喺台
一打開成兜都係蟻

放咗好耐？

哇多左好多新既人 030
塵呢

試吓買啲蟻屋返嚟

嚇撚到我手震

快啲去買
遲啲會越嚟越多

唔使咁呀我認

其實每次發現都係有史以嚟最多
如果唔清佢嘅話沒有最多只有更多

係 好撚恐怖

你IG唔理我
壞

過兩日去買

比狗

無 我壞都唔係第一日

係間屋周圍擺啲白砂糖

打佢

咁你加油
可能生多幾竇

勁

聽日去買
宜家諗起都打冷震

唉 完了

咩事呀

如無意外

我個日清理完見到嘅蟻之後就走落街買

我係本身玩到舊version 之後到某一次更新就唔得

本身諗住問你嘢 過咗唔使

我全身上下玩完

冇錯冇錯
畀我同雲玩完

我宜家全屋都係
電腦檯又有食飯檯又有電視櫃又有

你係咪以前曾經倒瀉甜嘢例如珍珠奶茶？

攰到今日唔知點覆你

飲抔24味鹹柑桔返去抖一陣啦

唔知喎
之前用蟻藥清過一次
過咗個冬天又出現翻

屌 咁你仲唔買

即係話一到夏天就出現？

叫咗老母買

yup

可能係你嗰度本身氣候適合佢哋生存

去咗睇戲

可以做蟻后了

最近有咩戲呀？

又話今日

不了

想哭的我帶上了貓的面具

唔緊要啦慢慢

麻麻

有冷氣我就ok

路人女主fine

真 不過歌好聽

Op係正嘅

Ed都好正

你仲正

路人女主fine仲正
已經二刷

心煩

對著你更心煩
沒法親一親 分擔世界艱難

早知去打下波

點點心

..❤

100/100

踩返去先

笑笑呢

唔知佢

唔開心喇又

成1m6不如砌檯機

我也是

係

.

搬部枱機去返學

你兩個一齊放負一齊食雞

大隻！

唔同毒撚食

畫圖不嬲食graphic card, 你買asus laptop加埋1080先1m

可愛！

你好叻

我用2080ti + 4k mon睇佢相

mon佢

常識比ching: a piece of cake

yes你也買吧

比狗好撚勁 又有工 串能死我地

yes

冇錢

有時真係寧願做植物人

點樣先可以做野冇咁上心 唔記住係個腦到
岩岩出黎做野
有陣時覺d客好冇理取鬧
打死唔認錯
咩都屈晒落你身上
日日番到屋企都心情既低落
自問我口才唔太好 但跟起件事都叫上心
有陣時做左野 個客都唔覺得你做左 唔受落
仲覺得你跟唔貼 心灰意冷

佢好正

你冇少少嘢就喊已經好好

係我見過最靚嘅豬腩肉呀！

邊隻得意啲
想買

冇喊 不過成日屈住屈住 好大壓力 仲有公司平價接job 雖然我打份工 但係workload好大 三四單job又自己跟 見客 仲有好憎同法團開會 成日嘈交 唔想行個進度 夜晚開會冇加班廢 番黎又處理一大堆文件 又要夾人 覺得自己太廢handle唔到 想resign

佢最得意

10/10

支持

16寸最抵買

True

責任感重
好事黎
但你口才唔太好令人唔係咁信你就自然忽略左你其它做過ge野
練下口才啦

如果今晚打句端午快樂好唔好
定好怪

聽日睇下點

想飲酒

想飲雙氧水漂白水

你會唔會同frd講端午節快樂？

好尷

去買就有了

咁又係

咩年代呀ching

埋 端午節快樂啊喂
食多啲糭

唔好為咗想講返嘢而講
要諗清楚 如果唔係好尷尬

你無啦啦同佢講端午節快樂食粽喇

買咗鹹柑間 24味都想飲 好耐冇飲

見字食糉

六十年代

今日踩成點

暈左

why

甜

剛剛打完報告畀你

熱到暈咗

嚟緊一兩年都唔好再叫我踩單車 游水請叫我

大家都有人約 得我冇

好悶

Me no too

加一

咁呢種情況
我遲d應該講咩話題去試好
我真係想同佢講番野

約我

我哋兩個可以做咩

玩貓貓 踩單車 打笑笑

第三個

遲啲先啦 太chur應該會block埋你
如果隔一排都仲係想傾吓計嘅可能話呢排幾好嗎？類似呢啲？

無用的

女仔會同我出街 傾電話
但唔會text 同Snapchat
即係點

join

你兩個

join？

啲嘢越positive
我就negative

點都負

佢就係任何正面嘅嘢都睇成負面
你就係任何嘢都當咗佢係負面先

唔係當 係真係負

👌🏻

咪當我笑笑

都真

但我唔會唔理你的

死

Sweet💩

我覺得成個腦海都係魚呢句真係好甜

我唔會唔理你的？

假

我話你記返起佢講過嘅係咪呢句
我就梗係唔理你啦

現在嚐到的苦 從前是最動人甜味
舊事物充斥空氣內 一呼一吸都有害
床邊有你 廳有你 進出於腦海

我呢

係咩

冇得唔join

唔明就算

咩年代 你都唔會同你個friend講端午節快樂 食多啲粽 咁樣？！

Xm

你聽日食多啲鹼水粽
端午節快樂呀笑笑

暈

有咩活動 打埋

大哥

我哋唔打埋的 我哋淨係打笑

大笑

我唔食粽 端午節快樂 放假開心！
我繼續返工

笑唔好打 埋易d打

唔使放假食糭咩

大塵

邊個話

返工的 仆咗街都要返工

我話

做咩

踩單車整親都要返？

唉 我冇確實嘅時間真係…

咁即係唔使理

損咗小事

一秒一秒過去

啱呀 我好冇用

我話 你唔理係你嘅事

咁又係 有挫折先至會成就更堅毅更完美的笑
傻多幾次就會識㗎啦

由時間定義？
今晚可以放鬆 聽日再努力

嚟緊一兩年都唔會再踩單車

就好似我約你畀唔到時間咁

你夠成日話晚安唔上啦一兩分鐘之後咪又係上線

呢啲好小事 約你女神重要

啱啱真係想同你講早抖

男神係咪咁樣

聽日唔駛番舖嘅我去左海邊散步

你又知我講緊佢

Who

叻

First time？

大王同沈溺應該會知係邊

幾時同我散

問下大王先

tm都係得2邊近海

你想

唔開心了

你得閒我就得

其實佢係嫌你煩，問你幾時同佢散(開)？

做乜撚呢度冇人可以道歉

呢度有好多屯元天所以我都知

貨都唔撚到 唉 煩

我會等你

屌

連貨都玩9我

唉

黑警都未道歉你做咩

大家好

呀！！！！

我衰過黑警

好L熱 搞唔掂

我訓左係張櫈 有對情侶係我隔離 睇船
dllm公平咩

唔係的

我想死全家的

我啲玩具

有咩娛樂可以玩通宵 唔想瞓

唔想理你

有錯咩

推

YouTube

Xtube

你又知

估都估到

想打畀佢聽佢把聲

+1

same

你炒股睇乜書

之前偷影佢 佢發現左仲傻笑

好sweet好耐都冇試過了

整親好痛 純粹呻下
已睇醫生食藥

好想做隻糉

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

發現自己好奇怪
a0
但拍拖該做嘅都好似做哂

我都唔識傾計 個女仔問我係wtsapp所以咁定出到黎都係咁

你有經驗喎

咪又係a0

我都係
所以我應該要溝個yo啲嘅

我話未熟掛 真心唔知

沈大書

冇的 我乖的

唔識同馬撚傾計

串能到

你叫我唔好偷影佢

應該唔係

唔可以恰佢的

因為你內心表白
但係現實 未踏出過一步

我都係a0喎

串乜撚

料b

漫b

但係佢可以恰你

佢成日恰的

係掛所以中學時期咁就miss左3段感情

自己

好了馬兒

Yes

我都好慶幸自己咁怕醜但係…
所以你都要加油哦

唔好咁你比較高質素應該都搵到人

笑了

假的

發生咩事

佢真係好靚女 又識打扮 又識影相

Cls
我鍾意個啲唔鍾意我

越睇越掛住了

我鐘意你

Mon

我都想mon佢

啱啱睇波半場姐

但係我覺得一個對話得我問你答 你都唔會知我嘅野 又或者你根本唔想知我嘅野 咁算了

糖醋魚唔是我的

掛住了

分左手，好辛苦，好掛住

下世小心啲

因為佢冇興趣主動關心一問一答好被動

係 唔想傾了

呢度有位巴打都係咁，你預計半年之內都仲未走出去，如果你係好愛佢

咁被動真係冇mood

仲有成功例子

係 我都想有人想知我嘅野

我係失敗例子

我真係好愛佢，我諗我真係走唔出。

點先為知叫失敗？

如果能再相愛一次你會唔會重複犯錯？

冇架啦 等死算啦

我

我唔會想再犯錯，我真係好掛住佢。

瞓醒
爽

唔醒仲爽

我有好多野想做
不了

你做埋我嗰份

點解呢
冇興趣幫人過埋佢嘅人生

唔使你幫 送埋畀你

之前仲話要陪佢溫書同教佢

但係而家後悔都冇用係咪先？佢有冇再搵你？
你點樣畀到信心佢如果佢重新再同你喺埋一齊你係會畀到信心同安全感佢，佢點樣確保你唔會再犯錯先，你之前錯得太大程度，佢已經完全對你失望 唔想再理你，你連同佢道歉係改過嘅機會渠道 都冇呀，不如疊埋心水搵過第二個
如果唔係佢根本就係你未來嘅日子入面都係接近零幾會嗰陣，你仲浪費時間去掛住一個冇可能嘅人？

仲有好多野未做

後悔都冇用 做咩都冇用
點解係都要人搵第二個？而家就係唔想搵
唔掛住佢都冇其他野好做
我啲時間都冇價值

又唔係同你講你大把嘢想做

對唔住各位

係呀
想再拖佢手仔
想再攬住佢攬到唔捨得走
想再同佢傾計
想再同佢玩貓貓
想再同佢一齊mon post
想佢再挨落黎
想再同佢睇戲
想再同佢搭巴士
想再接佢
想再畀佢恰
想恰返佢
想再同佢一齊笑你傻

：你知唔知自己想要乜？
：知
：…
：哦，係呢啲冇乜可能嘅嘢

諗同唔諗都冇乜可能返嚟㗎喇，不如諗過第二啲

不了，你不是笑

冇可能咪算 等死 冇第二啲野想諗

早抖

又變返失業大軍添

五失

兩嚿雲

知要重新揾工就訓唔到教

咁就唔好諗第＝啲

知要做人更加瞓唔到

繼續諗佢

仲唔訓

夜瞓可以早死

未瞓住

禾都覺

好想知自己幾時可以死

佢未死你唔可以死

咁你實唔想訓

你都知

當然

你撮了解佢

個天一日唔收你 你都唔準死

點解

我咁冇用 個天都唔收我

傷心事

@心事

自己收

好想俾人中意俾人重視

太大隻 收唔埋

Ah...

佢叫我返埋呢個月就唔洗返住
即係收我皮

Hugggggg

砵蘭街

好難㗎

又要再揾工

你都知佢幾大隻

搵到又點 人生一樣咁冇意義

咁就繼續做人啦 冇得你揀呀

過咗四十歲會開始多病痛
不了
我七十歲命夠

做到幾時先可以完

我覺得你最少110

唔揾更加冇 日日唔知做乜好

難

想捐左條命

捐肝

真 所以又失眠

邊個要

咪撚咒我

個天想收返你嗰一日

點解個天要我受苦

你好好人

考驗黎
想知你幾捱得苦

你好似當龜咁長命

佢已經承受過最痛苦嘅嘢

我唔想知 唔想捱

我講錯嘢？

直覺

天注定既野話左冇得你揀

咁努力都冇用 反正所有野都係天注定

我唔洗咁長命
瞓三四十年醫院
我寧願死

又話打機

你以前咁努力都冇用主要係因為佢

你又想講咩

都可以咁講 就好似你冇得返轉頭一樣

Tmr la

主要係因為佢先變得有用，如果唔係你做咩都冇意思，你根本唔係為咗自己
如果我講嘢唔清晰想鬧我嘅come on

咁唔好再叫我做任何野 因為已經係天注定

我為佢都係為自己姐

一齊嘈比狗

你都好嘈

不知幾好聽

冇

冇叫你做任何野 淨係唔想你成日諗野咁負面姐

我毒摺

咁又係你本身係一個五分中性嘅人
識咗佢之後變成八分開心，失去咗佢之後變成兩分唔開心

我諗野負面都係天注定

玩ocamp嗰陣上台dem beat嘅人

冇用㗎，除非你而家叫條魚過你同佢講叫佢唔好唔開心佢就即刻聽

本身3分 同佢一齊左8分 而家0分了

好能型

人傑地靈

佢好柒

0 ah dllm

真 一齊數臭佢

佢有新女不過又比人飛

柒

中大好正氣

抵

係冇左佢之後先係咁

不了 冇錢同人去social

係 但都係天注定 冇得改

問大王

又真我地講佢都聽唔入耳

好掛住佢用連豬攬我

仲要講到自己失戀好撚慘

知咗好耐
辛苦你

港大=rich, nb, mac bk
垃圾入去等自殺

真 明明同我一樣咁抵死

你入去

漏咗abc

OK

HKUspace

佢抵死過你

唔想改 因為你冇咗佢

我唔開心佢會攬返我的

仙制

我想死全家

咩都冇晒了

Hku jj

佢叫你唔好唔開心你咪即刻聽佢講

係的 我乖的

做乜都冇動力因為佢係你動力
咁我講乜都冇用，走先

唔是啦

而家先知咩

是咁的

我今年考DSE，就嚟放榜
我考得唔係太好，又怕呀媽擔心
呀媽一生人既夢想佢個仔入大學
因為佢d親戚街坊都無仔女入到U

今日一早番左屋企時，呀媽係咁問我成績點，夠唔夠分, 可以入邊間U
我心情唔好，是撚但同呀媽講我左讀港大太空，
之後請入房訓較(尋晚通左頂)

訓醒起身，屙完屎之後出黎
發現成家人都好開心，呀爸呀媽叫撚晒佢d親戚姑嫂話今晚出黎食飯
同個仔興祝入到HKU讀太空系

依個時候先知大撚獲
我其實係去報港大太空學院
唔撚知邊個親戚街坊話係港大，只有HKU有太空讀
所以呀媽以為我夠分入左HKU
仲同佢講第時畢業可以入NASA做野 人工仲高過MBBS同GBUS果d垃圾科

屌你
我應該點做好.........

因為一個騎牛返學
一個喺對面海 夠high class

我都唔知有仙制

你做我師弟算吧u life關我哋啲垃圾鳩事

Ust = foggy u

係因為你覺得你世界淨係得佢

佢做我c hing

一起圍爐

Foggy咪foggy

唔係 有佢嗰陣我會有好多野

Ust jj

ust 商？

點解你in?

咁你依家冇左佢咪覺得乜都冇囉
有分別咩？

每日做野都集中唔到 諗野諗好耐 然後又唔記得又要再諗過

quited?

同佢一齊嗰陣唔係淨係得佢

入到ust已經很牛逼

你有intern都係

直接walk得㗎喇,你驚咪打去office lor

Quit u?

比ching又撚人

串能死我地

有daddy就做都唔洗做

真，大公司intern

你打去office問，我唔肯定

浮清真接有full time

見你認真 我好唔慣

一向認真

Dllm胃痛

Should be yes

認真都５失真正垃圾

啱啱出咗去食野

地透係乜